有反對通知書，對商舖生意好大影響

我作為一個和理非，當日就不敢去元朗，驚畀警察屈，小市民就係怕事。

如果每周都有人申請係元朗和平遊行，到時政府點回應？如果批，咁同727有乜分別？如果唔批，邊個敢去元朗食嘢消費？

萬一有真心行街食嘢的人，畀警察當示威者拉咗，驚坐監驚到想跳樓（唔鼓勵，純學術研究），到時政府又點收科？

自推

睇下有幾多人去

白衫有幾多人手咁巴閉？